涼涼地裸睡最舒服

點都要打條底

Nope!

全祼唔得

全裸先正
可以摸自己

瞓教仲摸咩

有得同女瞓先舒服

同開仔瞓

摸自己當摸另一個男人

我

係
碌鳩會HI到張被之後好臭

夢遺整到成張被都係

除曬了

渣住春袋瞓

真係會㗎？
到底有幾臭先掂到都有味？

我唔會
我碌鳩香的
btw，無喇啲醒咗

發覺裸睡碌鳩成日扯住扯住

仆街sor, 順手quote咗你

我發夢自己有左

屌，我發夢自己中意條女有咗
堅

…
咁癲？

真

唔知點解係個夢入面好開心

我同時發夢俾狗拉咗

裸睡發夢去左日本浸溫泉, 插左碌鳩落溫泉水暖暖地
起身發覺張被拱起左
揭開張被見到原來條女爬左落下面一路含住龜頭一路玩緊波子
然後見到我醒左問我一聲: 係咪d 雪雪聲嘈醒左我

跟住我醒左

禍不單行

你quota我做乜鳩

夢裹唔知個爸爸係邊個但係只係想生出黎，只係好愛佢醒左有少少失落

因為都係發緊裸睡夢

臭雞！

我無發喎

有 maternal DNA姐！

唔知個爸爸係邊個咪即係俾唔同男人屌嘅臭雞

係因為無人屌過先唔知
童貞得子聖母瑪莉亞

"我發夢自己有左" <-- 又分身術?

我無發裸睡夢

sor
係我做的

裸睡好正喎

我唔敢

點解？你冇自己房？

因為哥哥有都唔敢

鎖門瞓咪得
或者用張被包實自己

我次次鎖門佢都會問我做咩鎖門

佢會無喇喇入你間房？

我之前都覺得無乜野
以為佢順口問一下
俾你講到有少少怕左

我係到果下少囉

其實可能問下，或者以為你捽碟掛

膠都廢事俾
咩都諗咸嘢

第二日未打飛機，裸睡完性慾會旺盛咗
乜你唔會咩

我發現我個茶同體香實驗好似衰左

臭雞

其實你太多個我會睇唔到

有咩？

其實用電腦會睇到

masturbation

痴撚線

吓，其實好尋常咋喎

米扮純

無

聖女

係普遍但最多咪七成左右？

普遍咩
乜你真係可以完全冇性慾
生理反應上理應係會有快感

應該其實係普遍，不過唔係18歲

男仔12,3歲都開始打飛機啦
女含蓄啲唔會同人講啫

真係無

我信你
不過零性慾嘅女會好煩

會想抱

好基本
抱都唔抱得飛得啦